黃偉民易經講堂 林鄭帶頭 鄙視專業 貶港醫護 吹捧大陸 反毒搞股市 欺凌巴士司機 中秋朗讀赤壁賦

黃偉民易經講堂

林鄭帶頭 鄙視專業 貶港醫護 吹捧大陸
反毒搞股市 欺凌巴士司機
中秋朗讀赤壁賦
Sep 15, 2020

黃偉民易經講堂
51.7K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂